如果明天品客贏到選戰，擊敗淋病。

我近海會即晚到尖沙咀海傍裸跑到天星碼頭

比你著底褲啦
最近好大風

跟機

習近平知道林鄭萬萬唔能夠當選，會用所有合法同非法嘅方式去制止嘅

老老柒柒 今次選舉好鬼
要投票點會大大聲講比全世界聽我投邊個 ?
講緊唔係一件半件 而係一個一個政黨

而且係不記名 你實際投邊個 撚知呀?

真係唔好跟車太貼

鬼條毛咩
民建聯工聯會個堆次次都係會宣佈架啦

雖然你無咩機會,不過留左名先

lm

打晒開口牌咁直接投票咪得 唔好等啦屌

洗頭

開埋呢d topic唔知有乜意義

根本曾俊華贏左就唔係完結

不過又係，思想左派從來都咁離地，邊個贏都冇所謂，佢地都只會一如以往繼續鍵盤批鬥、抽水